被美國制裁唯嘅柒柒柒幾時去被美國制裁嘅飛行伏務隊打氣

同時發表重要講話：同志們，辛苦了，今天以後，你們要感謝黨比零件給我們有

飛行狗：竟然會比人發現我地有份參與

台灣東沙島: We are watching you

雖然只係制裁個部門 , 但做隊員嘅都咪話唔驚 , 如果支那忽然重判12手足 , 真係會隨時加碼燒落隊員度